google表示google photo有機會將你影片俾第二個睇

唔係掛

吹捧Google嗰班真係痴線
一間倚賴出賣客戶個人私隱偽裝成個人化廣告盈利
仲咁撚離譜幼稚園學前班級假加密
三唔識七都可以存取到你嘅嘢

唔洗錢比你用呀
白9痴

唔洗錢野必然係最貴

我送副棺材俾你用，唔使錢你用唔用

見到呢啲窮撚真係可憐鬼
免費就唔使付出？ 怪知得咁多窮撚鍾意排隊，免費架唔使付出㗎，可憐到連隱含嘅成本都唔知點解

咁撚危險

但有冇替代

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

留比自己用啦

唔上傳

免費唔計

android難破解過iphone，但原來唔使破解都比曬啲野其他人睇

垃圾Google

咁比邊個睇

隨機

pcloud有終身plan，重有crypto加密（但要另外畀錢買終身）

原來有人唔知
慳到成舊水喎
啱曬班大種乞兒

When the product is free, u are the product